Conor有冇搞撚錯 得個40秒

飛機都未打就贏撚左

Cowboy

有冇片睇返

等多陣應該有

打完涼都唔洗沖

汗都無出過咁滯

小朋友齊打架？

好撚假